GME 一句買唔買

我先，兩萬出黎買，輸左就輸，反正知呢一場係泡沫
但睇沽空機構唔爽好耐
有無人跟

開市不問價入

同路

跟

風險大睇戲算

跟 YOLO

好大風險

依家over太多
情願賺少幾次好過蝕一次

買幾多？

拎1萬美金出來玩下
75以下我先會買
今晚一開我估都已經80
近排成個市賭性極強，好易上到100

睇大勢基本上盤前已經會爆升如果你係投機搵快錢寧願你唔好入，入得就sh 唔好放，今次目標係夾爆沽空公司 short squeeze, 由吸血鬼機構埋單

係，我都睇好今次

爆升之後
開市會跌，之後根住升到熔斷，我覺得會係咁

YOLO

同路
當拎1萬鎂去玩玩

熔斷係用黎震走班投機傻散，所以驚青唔好入，入得就唔該sh, 齊齊搵大錢，上次vw 講緊升左10倍，依加short squeeze 仲未開波，一爆大家可以一齊退休。

🚀🚀🚀🚀🚀🚀

買其他嘢已經買到無哂錢。
諗住拎少少錢盤前set高少少搏吓入唔入到，入到就賭吓，入唔到就算。

All in

唔買

大家記得今次既目的係咩
勿忘初衷
拉爆空頭，見證奇蹟

YOLO. 有今生 冇來世

見到你地咁 我決定沽算

閒錢 跟

冇貨比你沽

希望今次可以成功
記得初衷

買張50PUT 都夠
（利伸冇錢

long straddle 有冇得諗, 反正爆上/爆落

冇貨? 開市睇下仲有冇貨

夾佢老母
死空頭

一齊黎
用閒錢螞蟻踩死象

入 當參與歷史 散戶都可以夾爆大戶

今晚沽哂正股allin gme

香緣我都忍得佢耐

啱呀屌佢老尾

老閪都入 一人hold一股 一百萬人就一百萬股 打佢老母大鱷 一生人一次嘅機會

星期六日發酵完今日肯定爆到仆街

遇左扔既錢

大家記得黑池睇定d
到開市再一齊夾佢老母

買, 仲要比別人更癲

晚上再開個post討論下策略

有冇後悔

呢度一半YOLO既人我估頂唔夠三日就放

買100股參與下

咁多位加油 我睇戲算

痴撚線 真係SH 就得
啲做空撚屌忍唔住斬倉 買貨果下會升幾多

買一股都好啊
當一餐飯

SH都有個位要放掛幾多好，100?

唔係比班人借晒啦咩

用當捐錢支持YOLO嘅心態玩會唔會開心啲

日call margin 就爽
目標200 今晚
每過一日就一個double
利申1000 股SH緊

參考spi

大家覺得有無可能今日會升到7000

60已經忍唔住放左

屌 你估遊樂場咩

根據連登指數 九成傻散賺50%已經會離場散水

agree 我都拎$10000執d 超細價LC
輸曬就算
但驘的話可以1賠10-50

快啦唔沽正契弟

同你個位1 樣

Shitron投降嘅話
佢自己都買貨買到$150
但好似又加咗short

all in

全部call都itc左 邊到有細價lc你執

ITM*

今晚拎100萬出嚟孖盡佢 之後退休
Yolo!

其實入場都唔輸得幾多
而家發大左 成個世界散戶都入場
大把人托

YOLO，SH

買10股 當捐錢打大鱷

citron只係做出黎唱果個,真正嘅對手係一堆大行同對沖基金.

買撚爆佢

點會冇......

輸晒就訓街

同是天涯淪落人

大家中意接火棒，你吹呀

好大分別，其實依家唔係買仙股

入定BB算，WSB個班睇好BB

買

音樂椅未開始
最少玩多幾日

唔好升到某個位就即刻放，應該係高位跌N%先放 (N等於幾多你自己set)。
例如你set N = 10，就算佢今晚升到100, 120你都唔放。
之後佢由最高點回落返10%你先放。

咪玩喇，今次係打大佬
一定會輸錢
想贏錢唔好買
今次大家係睇沽空機構唔順眼

贏咗捐一成去612

Ok

其實我諗十成沽空公司已經還貨離場啦
點夾得到

我都睇佢唔順眼好耐
大家都係

依家係賭餐飯食完未 你偷食到又唔洗埋咪贏

LM 睇TRADE RECORD

真賭錢祝大家執多啲

唔好買
場game唔係比香港人玩

升到$21之後又沖番落去，見佢十幾蚊無力上未走
未爆升之前真係全倉最廢個隻黎

唔入，不過會見證歷史，睇下係散戶定吸血鬼贏

不問價放哂契媽再不問價入

點解香港人唔玩得

gun！yolo

買 但怕一開市就炒到上天追唔切

allin

我盤前不問價入1000股見證歷史

香港人唔團結 到時一大趺香港人就人踩人咁趕住離場

咁又唔好水人玩，始終係有好大風險，買唔買由佢地自己諗，陣間輸錢賴9你

喂大家團結d啦
10股8股試下 無人叫你賭身家嫁

仲夾緊？好似已經夾左幾日啦喎未完咩

啱呀
一齊見證歷史

邊有咁快呀，咪玩喇

又話一句既

講咁多句

我就係咁撚硬頸，捐錢睇歷史

預左total loss 入

同路人

借左錢買

YOLO
怯你就輸成世

趺 頂多趺返落20蚊 30蚊
升 睇400 - 2400
咁高期望值我就一定博

X2

見你係咁留言又開post
我睇穿你根本係得少少錢又想借d意問人買唔買,其實係想r意見兩萬好心做下定期啦

如果知道WSB班人做緊咩嘅話
而家其實係大衞同巨人哥利亞之戰
你就知唔係一定贏
但我盤前一定不問價入再SH

盤前如果升到100有冇人跟

跟，一萬

如果個個diamond hand嘅話
理論上100只係低位

不問價入再sh
short squeeze 呀

買,入左再SET $1000 出貨

到時人踩人仲點放

pre market不問價入，all in

真是當俾錢睇戲 有追開覺得好精彩

可以拍套戲

人地個個賺咗幾百萬美金你先買？

你個本幾大呀？頂多咪用幾十萬港紙買GME。
上星期五GME成交額係115.38億美元，成交量咁大，想放即刻放到啦。
係成交量細或者你個本好大好大先要擔心放唔到啫。

咁我宜家先知
同埋關你撚事咩

不問價入

較66蚊都驚買唔曬啲貨

我幾年前買樓個個都係咁講

冷靜d好冇

忍左班沽空機構好撚耐

盤前不問價入5股sh
今日全世界應該好多散戶參戰
個個都想打爆d機構

calm down

盤前高位盤後低位
今晚一定不問價入
唔allein都買返幾百股

係，大佬係好難打
所以一定要用自己輸左唔心痛既錢出黎
希望可以創造歷史奇蹟

盤前4點入開市前放贏硬
不過要打吸血鬼就要sh

Ready to binc

2萬蚊學咩人跟yolo
大家一齊loan盡孖爆先可以拉爆佢

收皮喇

gun yolo

大家要有定心理準備會跌30%or輸曬
穩定軍心，你一拋貨班吸血鬼就會贏
唔好唸要贏錢
無人知道今晚會發生咩事
唔好all in，唔好賭會贏，一定唔可以有呢個心態
輸左就輸，YOLO！
唔排除今晚好多投機既入黎
信念

冇咩餘錢入
不過想睇堆仆街capital俾人夾爆

做人做狗自己揀

跟

兩股

好！
輸左唔心痛

買得一萬幾千
就咪講yolo

Btw 呢隻冇得long call既

證劵行course話美國沽空唔使借貨。

希望大家真係明白自己做緊咩先入市，入唔入唔緊要，但記住入左就唔該sh

危險 唔啦

到你賺得果時就會後悔點解唔孖爆loan盡
睇吓到時邊個收皮
利申 我就18.5入既

賺你老尾咩
知唔知宜家玩緊咩
隊伍入面唔需要你呢d仆街

上星期五set43.x入唔到，瞓醒見到個價喊左

冇諗住走
不過我好需要你地幫我拉高佢

不問價入貨

加一

set $999,999.99 先好出貨呀屌你

你條仆街賺左錢同我捐去612
唔捐正走狗

好撚勁

靠信念唔堅定嘅人拉高完，佢地panic sell 個陣先大鑊 買嘅人如果都有信念sh, 知道場仗嬴緊死唔賣，今個禮拜尾可能已經$300

點解要捐
一日唔賣一日都唔係自己錢
我嫌你課得少但我好認同你老閪唔放bor

風險警告：今次係好大機會會輸曬，因為個大佬除左係沽空機構，仲有人性

希望大家真係明白自己做緊咩先入市，入唔入唔緊要，但記住入左就唔該sh

屌你老母,仲有3個鐘左右就黎料,衝啊

咁你咪撚放
放左唔該捐一半出去

屌，用sofi，要等晚上

不如入bb / pltr 仲好

最怕🧻✋🏻

真

strong hold, 即係無論到時咩情況都揸實唔賣

雖然我有貨,不過好想睇樓主一入就跌到仆街
死賭仔

All in 換樓

唔洗睇得自己咁大影響力

其實WSB班人加埋持有係得9% 佢地根本影響唔到個價
佢地做到既只係影響市場既情緒 就算WSB全部都100% SH 都要睇真正既市場反應係點先穩陣

我唸d大股東應該都會sh
因為佢地知道就算輸都唔會輸幾多
但贏可以贏好多

papa cohen

投資app有得咁set?

你每晚手動set

同埋呢場股 其實真係靠信念strong hold如果只係想入黎食食水既話其實只會更加危險 因為sh得既好多都係賭緊一場最多輸本金既squeeze
雖然就正股驚閪 但唔好用身家去追call 或者 all in gme

我自己睇完DFV dd 同埋自己再睇下其他資料 我覺得呢間野都有機會返生既，好似依家d人信bb會回歸咁

依家撞正console cycle ,又有cohen 同埋佢d chewy高層入主
差極坐多一陣 只要係30前入 應該都唔會輸

你嗰9%點計出嚟

之前睇reddit 班wsb 班人自己分析出黎 我都係拾口水

希望沽左既人静
屌佢老母

不過有d驚升到溶斷完個下放唔切

strike price 諗住買幾多

唔好用身家玩
完

人性信唔過

食屎啦Citron
搞完fubo搞埋我檸檬水
雖然fubo趁佢反彈執到幾次
不過檸檬水156入仲坐撚緊
今次一定有牛報牛，橫掂呢半年賺到仆街
最多咪比返佢
Yolo

pltr

連燈仔: 買 但唔會hold

我諗唔少大戶會一齊參與分佢身家

難保有一日佢沽鳩你重倉嗰隻股

Exactly, 其實最大主力係後邊班機構投資者
佢地有Long 有 Short, 而家就係睇邊一邊火力大D

點會冇

真 呢間香櫞冚家剷嚟
不過小心連燈股神出嚟笑你高追lmnd

Shit

大戶夾完淡倉
高位掉貨再割韮菜
講到尾大戶都係最後贏家

上年今日wsb推緊TSLA
今年推呢隻 自己諗

佢岀增發165先，落到15x咪入d擺下
對佢保險模式有信心
跟住Citron個仆街Andrew就岀嚟7
最多咪未撈到底，我又唔信SH會輸

依家吹到咁行，大戶都入黎做多啦，點知今次班老散有幾疊馬，真係睇淡寧願空倉，我唔多信有機構敢風頭火細沖入黎沽捱貴息

賺錢咪算，唔追求最高點放

有ib同firstrade ib一開始就玩到盤前
不過ib用海外版兼要報稅 仲要係交畀稅制最垃圾嘅奶共賤畜國家德國

係機構角度，就算3個月-半年後真係到廿蚊，你捱呢6個月比緊年利率百鳩幾，$60到$20蚊賺完仲要扣息，中間要瘋狂補倉，講值博率應該無機構敢入場，當然你一日爆上200就難講，講到尾膽博膽sh，正路沽空機構睇到呢個利率就會兜路，以上信息係鬼佬連登仔講，我搬返過黎

網絡時代，好快可以力做一樣事情，要用新思維諗，我估來緊好多沽空機構會收皮

買一股跟

買一股支持下就算

跟

1. 毅進星 $100

你捐左會放出黎?

收皮喇死傻系

傻9想人幫你抬轎 含撚啦你

2萬蚊想人yolo yo你老母臭西

乜都唔識出返去買tsla Appl啦

各位retards入正股定 call

正股💎🤚🏻

Trailing Stop?

歐盤已經75

Borrow cost有咁高利率？ 我見依家都係年利率2x %

邊度可以睇到。

而家開市個價計番已經做緊80-85usd 要追貨真係要有信念先得

幫樓主翻譯：等我賣左你班友先好走啊

唔只買, 仲要買call 利潤最大化

Marketinsider

所以咪話你班香港人玩爛個遊戲
人地wsb儲左幾耐先搞到呢檀野出黎
目的就係要shorts 全部cover晒
即係所有散戶都賺錢
你地就淨係諗升十蚊就放走人

要救返GME都唔會係幾個月既事
就算真係搞返起，要去到依家估值都係幾年後既事
睇返balance sheet佢地仲有10億美元負債
Citron無講錯GME係唔值多過20蚊(如果基本面黎睇)
WSB話就話SH，但係咪個個人都做到
市場係團結既隻隻人氣股都爆升啦
事實上就係基本面不足，你始終會去到有個價有人要take profit
60蚊入
隨時未等到short squeeze就一下人踩人跌返落40，甚至30蚊
你係精明既就唔好信咩集體SH
諗定exit plan，幾錢要減倉，幾錢set stop loss
唔識既就唔好買好過

冇骨氣

冇貨你點平倉？

講得好

你識估值咩?
講下你覺得GME值幾錢同點解
唔該你price in埋ryan cohen, microsoft deal, e-commerce change, financial strength, covid

Set 左75 入唔到就算數

參與下1股不問價

我見人睇出面好似仲有貨

香港人垃圾都唔係第一日知，我就買少少sh支持下，就算要放都等short squeezes 個時先算，班鬼佬冇叫大家唔放，但唔係最大目的未達到就自己狗咬狗囉

我都係小注食下花生

其實呢D唔洗估
見到連登仔得淡笑
出面有數字睇

當然, 呢度有人FF 已經換左手, 轉左高位再short blablabla
所有assumption, 包括short squeeze 都係鳩up
有可能全部都無發生都唔會發生

連登仔財經台不嬲得淡笑
成班窮能唔係無原因

好想熱血一場

之前俾citron搞鳩bb、pltr同nio，呢啖氣一定要出

Set定$80入2股gme，strong hold到佢投降為止

連登仔： 收皮啦你地 睇人仆街最開心
眾人皆碎我獨醒

醉

我嘅意思係咁。
唔好諗升幾多蚊就算，但都唔一定要追求最高點放。

升咗咁多先買 入去同做接盤俠有咩分別 買其他好過啦

無人知，利息仲係百幾，沽空率97

ching 知唔知咩係short squeeze? 如果唔知就由佢，真係建議你唔好入場

我有幸參與同埋願意成為呢場戰役既犧牲品

升官發財請走別路，貪生怕死莫入此門

唔好意思巴打
我唔係指你
我咁岩睇緊你個post禁左quote你
我知你唔係呢種人

買10股開心下食花生

無人叫你60先入啦 60打後入根本就係想賭仔博squeeze到

趁班鬼佬未瞓醒，盤前不問價入貨

一堆懶理性連燈仔話基本面點點點

依家就係夾沽空機構接火棒，你可以話唔值嫁，但你20蚊沽左諗住補倉補到咩價位，升到150補唔補，升到200補唔補，係咪不停補息補價啊，係咪個個有份沽空gme既機構都打算盡地一煲，一係老破一係發達，講基本面死返去買長和長實啦，市價5折啊，連人地玩緊咩都唔知扮乜撚野高手

依家紅字屌你地啊，唔識咪撚扮專家，擺明入場就係賭

只要大家Sh就成事
我都有價
星期五set左$500沽
到時call margin 就set 5000囉

咪就係,睇基本面買TSM啦

其實唔會有大家sh呢回事，80蚊會有人放，90蚊會有人放，最緊要係keep住搵source黎update最latest啲short interest 然後搵位走
現實邊個咁有義氣同你一齊捱到上400蚊

想知上年買tsla果陣 d 理性撚係咪都係咁

買定花生先

場外觀戰食下花生算數

成班傻系懶係專家但又唔明人地做緊乜，長和長實長期5折任你買年年有息收又唔見班基本面走去買

short ratio仲係咁高，reddit班友話squeeze not yet started係有道理既

WSB班友就真係好撚有義氣上星期頂住60蚊價位，香港人唔得唔代表人地唔得，你地自己冇民族意識專攞自己友笨柒又點會明人地由20蚊頂住60蚊係幾大power

點申請yolo ga?

基本面？基本面咪恒大車都無架=兩間1號仔囉，咩年代仲基本面笑撚死人

reddit好多人十幾蚊前入左千幾share 頂到上60都未放

無人知short squeeze幾時會發生
無人知short squeeze發生之前股價會點
佢可以跌到20蚊先再回彈再short squeeze
你頂到-70%搏發達我無所謂
你講到明而家入場就係賭錢，咁都無所謂
唔好成班circlejerk係到講SH一定升一定發達
無基本面就係代表沽空機構大可以等傻散take完profit人踩人先平倉
WSB班賭仔都唔會好似連登傻鳩好似傳教咁周圍屌人唔買係傻仔
大家都知係賭緊錢

1月29
同埋家下歐盤兑返美女過80

咪話咗唔係比香港人玩

好期待一陣5點鐘

智鳩障
幾多人take左profit你唔知
換手率識唔識睇?
你睇WSB，一堆賭仔同memes，邊個會同你講take左profit?

唔明有咩好討論 入得場玩大家預左一係sh到升 一係total loss
有咩問題 知有風險既咪玩一兩股志在參與 覺得博得過買玩大d

香港人玩呢d，一跌就人踩人比沽空機構劏鳩曬，連2蚊都守唔住

你係講得有道理既 因為你係香港人 夠哂醒 知道大家會點諗
所以WSB先要咁多memes 又要叫哂retards咁 唔係點炒氣氛

gme2021年全球最大型game theory 實驗場

今晚回小小會盡補
反正都係拎上年既profit 玩
今鋪贏左真係可以財自

講講下搬埋鬼佬優質論出嚟
但明明玩金融玩得最極致嘅本身就係班鬼佬
鬼佬學中國人講義氣？

當人地捱義氣，香港人就搵9人笨柒仲要聲大大話全世界都係咁，我希望各位明白一件事，其實主要係得香港人先咁撚樣一個po十幾廿個話要止賺，上年當勇武係condom，今次當WSB係condom

香港人係咁架啦
真係唔好怪人

下年就有人寫論文講

其實都係鬥銀紙多
講capital Citron Research 一定多過 WSB
所以都係算鳩數啦

WSB大把人有詳細DD，有人分析exit plan
有講風險，只係upvotes得2-3千連登仔唔會睇
睇左頭幾個meme post就係到傳教咁
真係得淡笑

話無人會接貨既
睇晒呢篇佢先

先唔好講你入唔入場
以上係學術研究
如果你無限加assumption落去係沒完沒了
但係上面個case係一個likely case

走就個個遲早都會走，但最大目標未達到就話走仲一堆人講到眾人皆醉我獨醒咁，睇WSB班大戶似想搏到盡，唔係既話佢上星期都完全可以走，但佢預計去到幾多真係冇人知，過100後自己睇路

食埋今日好啦 我唔信今日又升

做short可以博你班撚樣hold唔到, 過個月後除時基本面不變,財報無好過已經無人講隻股, short squeeze未必有大家諗到咁近 有可能要玩長線

今日預左會跌一跌，但應該最重要係睇29/1

睇炒高十倍 好似蘋果日報咁
屌你老母 citron research 幾個月前想沽空nio

又真，所以班鬼佬係叫大家sh,最快可能都要sh到3月

大家唔好咁痴線 搵錢就緊架啦 WSB一早講好哂大家風險管理能力唔同
有人升少少已經好想走 有人升到上月球都未驚要走住 個邊一早講哂認哂頭自己個心頂唔住就好走

依家唔係求你一齊坐上1000 坐上420.69
只係坐到一個你接受到既位置 依家呢隻GME有機會可以試下咬到d仆街做淡撚 大家都係博一博 仲要好多人都係拎d唔等洗既錢出黎輸

買得股票自己控制風險啦 自己睇下可以接受輸幾多先買 唔好all in
你話係咪會人踩人？如果大家真係坐得穩班short撚好大機會幫你接哂貨
大家都係想試下可以坐到幾遠 如果只係為左佳坐幾蚊 十蚊就走 不如唔好入黎 去買tsla仲好

人性係一定有架啦 但係有d野大家等多陣有得搵多d咁解
都係個句 睇自己接受輸幾多

就係要睇到空軍投降爆倉先走建議做唔到short hold就唔好落場玩

仲未計班大陸佬又玩埋一份

短極都一個月 reddit已經好多呢d DD
最基本GMEdd 都要睇下

全世界應該得中國人同香港人咁畜生，
成日搵9人笨柒

利申：一陣開市不問價入，同鬼佬一齊齊上齊落，輸咗當交學費

認同 我都係入左自己接受到輸既價去玩

諗住入1000蚊usd支持下算數

依家係全球老散vs 空軍呀

班大陸佬仲好撚記恨nio個獲

輸得起咪當玩下

盤前入
開市入

咪撚搞鳩人啦屌，港畜講乜撚團結呀

我見我身邊個個唔同領域既群組都話5點準時買GME,今鋪真係好大機會越早買越安全

我捐100美支持下，其餘bb

有冇人準備入埋BB

閒錢唔多 入少少當支持吓 輸左就算數

$78 現價，仲有半粒鐘

買一股支持，沽空機構以為自己可以為所欲為

打算strike price 幾多

根本盤前below 75仲係特價

冇架啦, 應該盤前一開最少都80

市價入睇下好唔好彩入到70樓下，應該實有人入到架

如果我係空軍既話
就等你地推到100蚊
再慢慢到殺落80
等人性發揮作用
當音樂椅一爆
應該會穿到40

有幸參興呢場game theory 諗起都興奮

好呀
你咪比高息囉
愈遲平倉愈大loss
平倉價係今日高位聽日低位

殺你老母 今晚就買100蚊call

佢地未明140%息有幾貴你走慢兩步賺價輸息都輸死人，仲要瘋狂補倉

好好解釋俾人聽咪多個人明多個人幫手sh囉
就算一股都好呀

post都懶得追嘅, 你覺得會係SH?定係paper hand啊

講到個個散戶都係buyer咁
理性少少已經唔會掂呢隻野
仲話今日高位聽日低位
笑撚死人咩

如果你係空軍你死撚左啦

重有10分鐘
見證歷史一刻

時間過得好慢

你睇撚錯左呀傻仔
Short interest 係講緊對比float share晚short position

依家borrow cost只係2x% annual

唔好再拎282嚟比
完全唔係個回事

跟一股

盤前一下彈到80

81入咗

岩岩76有無人買到
轉眼83了

86入左

落唔到單

[size=6YOLO[/size=6]

師兄我85

YOLO!

好多人放

約左經紀聽日睇樓

跟你 一陣去借財仔

散水啦 酒啊

Yolo

80 轟ed

其實最後會唔會拉WSB造市

75蚊入左2股玩下

2股咁多

屌哪星，8字頭買，轉個頭就7字碩

80蚊30股
唔會放

掛緊77 希望入到

班鬼佬未訓醒

仲弱過BB,係咪班WSB已轉場?

做零售咪又係俾批發揸撚住個春袋
仲要幾千間鋪要交租
唔明有乜咁勁

宜家人哋凌晨四點幾

唔敢入

又80啦，好刺激

其實真係咩基本面都唔使睇
純粹對賭

乜撚野零售

毒撚錢先易搵, 好多都好忠心
野可以唔食, 機唔可以唔打

好多1股2股

咁先企得穩，反而買得越多越容易paper hand

入唔到GME，淨係入咗啲BB

正常投資基構應該去到某個位會開始少少地咁cut loss或者hedge個short position
如果佢地無咁做就真係就真係好on9 抵佢地破產

專登係tsm 抽走10股去買佢

81.5入左幾股支持吓

其實BB個故事係咪同GME 一樣?

屌same
轉去嗰三隻

17入得過？

等埋鬼佬起身
老散大軍全面進場

唔一樣，BB係wsb班友純推，但GME係有天時地利人和，夾唔爆，shitron都預左出一大堆血

87.8入左5股

我都係賭吓，控制注碼

早D訓，起身過百

集氣
真係好刺激 創造歷史

似會過100開波

點解TD入唔到盤前...
明明較左EXT

睇黎會，坐穩，唔好亂走

輕鬆賺開盤過$100

屌 跟大家sh 咪好
上星期五 67蚊走哂

宜家再入

話說futu 好想再追多少少，齊頭100 股.

你睇盤中今晚會唔會繼續爆

都未Squeeze就走...你玩少D啦 如果唔係一陣HOLD唔住

79.8 入咗啲
YOLO

futu盤前都15%CLS真係日日10幾%升到懷疑人生

新手唔識野啊ma
宜家點先買到。係咁話exchange close

閒錢80買左d跟外國手足sh，無300唔諗賣

84.5入一股志在參與

87

起碼都squeeze完先走啦

有冇人趁星期六日問人借咗錢準備all in？

80入左少量

90

79.9入咗
yolo

88

91

💎🤲

92 屌

重新估計120開波

93了

冬令時間（11月初至3月中）
開市前交易時段 香港時間 18:00 - 21:30 香港時間 18:00 - 22:30

都未開波緊係無得買

TD好似係八點先開始盤前

okok thx

基本面同想沽空班友如果敢沽開市80到依家即刻要補倉，仲話基本面

會唔會一開波啲call已經殺哂
有冇方法開市搶到

85入咗幾股食花生 會唔會太遲

94

無，除非不問價食溢價夾硬追

未開始squeeze 點會遲

師兄我都85蚊入佐

牛牛出曬新聞怕大陸仔唔入咁

90 100股玩玩

70先

70上星期都上左啦

你地嘅short squeeze目標價係幾多
我覺得呢事再發大佢 1000唔係問題
舊嘅套利走會有新嘅入
音樂椅

贏錢已經變左次要 而家係要香櫞死

冇
純粹參加

我入幾股睇戲咋 冇閒錢買 祝咁多巴打贏多啲

今晚200！！！

100cls 冇入到

95蚊買左1手
當參與歷史

哇 100了

100

80入咗5股

無錯

Sh!

已經100

115嘅call

110

想加倉

想問耀才點樣買盤前？

就130啦

你岩 依家真係冇貨可以比人沽 cls

Cls一路火箭唔敢買

開盤不問價入羸1倍

$90跟機

痴線，真係少啲信念都一開波俾人震走

大家諗住SH 到幾時

哇 好撚癲

115打爆哂了
仲有冇人今晚會買call

開市就買 都肥肥

1股90$
應該呢世都唔會賣
除非上3000

開市只會更癲

我93入 盤前差啲68蚊入到

何解

87入，108再加左，total 45股，4皮野買包花生

美國佬未瞓醒

70入100股 120走 賺50蚊

唔SH就出聲啦

下隻BB

癲撚到

借貨利率去到400%，唔洗急住走，空頭急撚過你，應該訓醒嚇到賴屎

星期五全倉all in左 call 入哂價

76買咗20000股 120走剩2000股SH
賭贏咗

回到80，90再入過啦 美國佬未瞓醒

成班人
人地打爆 空頭機構俾你用左去賭
人性....

睇樓未

大佬你賺左幾多錢

慘呀

正常應該無訓 傻既都估到今日會被買爆

你地盤前用咩platform買

睇下有幾多%

未夠full pay

88萬美金

吹大D...隻咁嘅嘢都買百幾萬美金

吹水就有份

減番2個0

都忍得佢耐喇買咩唱空咩 本身揸緊pltr 岩岩盤前高追左gme bb sh爆佢地

想問你用咩買美股

貼倉睇睇？

今日先入場依3隻
GME多啲 BB PLTR買少少

點解你地盤前咁早可以買到 我要7點半先掛到單

用邊間啊?

YOLO 今晚就財自了

放tsm 10股支持下

ib

乜撚野空頭

耀財

(120-76)/76*(20000-2000)
=0.578947*18000
=10421鎂
=81k HKD

ib全名係?

interactive brokers

齊做Diamond hand
唔好做paper hand

數學天才

決定入多10000股！
YOLO!
300見

除76係咩意思

按咗層樓落去 大家信念

佢就係76

realised=(120-76)*(20000-2000)=USD792,000
unrealised=(market price-76)*2000

恭喜樓上位巴打，咁就六球野

入左4000幾美金 我輸晒可能都只係4000幾 一個好彩升返上去
Bb都入左3600

yolo

盤前到咁貴 依家百幾蚊我唔敢買

sh咗？

100咗

已經105

你信?
76*20000= 1520000美金
本身就已經有10球野一次放落去?

諗錯左自膠

其實升到幾多先叫打爆空軍

都幾高下喎

有冇人諗住跌穿100就再入

貼倉

又岩喎

𠵱家橫盤 陣間爆上你追都追唔切

可能margin account 呢

會考攞B

個腦唔用會生鏽
自膠

自爆

100入左5股 屌

本身個本都要
76x20000=1.52 M
成1180萬港紙

50@$105. 均價升到$67

想問下今晚會唔會上返130

上左話你知

睇黎你。。。。。

SH到星期五上400都得啦
等下啦美國手足仲未起身呀

覆錯人

都係問下姐

Miss左gme買唔買bb好

一啲都唔難 宜家只不過係歐洲股市都咁勁

人呢？

星期五$400

賺咗幾多 ，想跟

人地志在打大戶 買得就SH

已入 yolo

打算入5股

碌落山啦

140入個班咩感受？

埋單汁幾千

轉場玩BB

咩係 Yolo

新手睇唔明

碌落山 岩岩高j完係時候加倉溝貨

咁快特價時段？

特價時段

巴打都係出返去好啲

比晒機會加倉

You only loss once

自己GOOGLE

Goodest english

人地挾淡挾鳩沽空機構
挾完就散水收皮轉場架啦
要sh既睇好依隻股票既緊係等佢炒完跌一枝大陰燭先搵位入場 點都唔會依家硬食炒價
依家入得場既都係短炒架啦 叫人接貴貨sh唔止蝕

目標價400喎

you only live once
姐係叫你按樓借財仔瞓身落去炒
贏咗就榮華富貴
輸咗就要跳樓死

特價入左100股先

上星期入左
頭先130走左
賺住一水先 好快入返

勸你唔好講出嚟

入左6股當支持下
唔期望贏大錢

其實都幾大風險 根本係賭錢

爆買

等爆倉